馬國明咁好條件都要俾人帽 證明女人真係深不可測

馬國明我支持你